<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<urlset xmlns="http://www.sitemaps.org/schemas/sitemap/0.9">
    <url>
        <loc>https://uo271588.github.io/lenguajes-estandares-web/HTML-CSS/EJERC%201/html/index.html</loc>
        <textContent>Datos personales Nombre	Eloy Alfredo Apellidos	Schmidt Rodriguez Fecha de Nacimiento	09/11/2000 Lugar de Nacimiento	Oviedo Nacido en el año 2000 de padre Suizo y madre Española, toda mi vida he vivido en Asturias moviendome entre los concejos de Caso y Langreo. Me considero una persona sencilla, un poco desordenado y alocado, pero siempre fiel a mis principios y a los que quiero y tengo a mi lado. Actualmente estudiante del Master de Ingeniería Web de la Universidad de Oviedo y trabajador como Ingeniero FullStack para BABEL Sistemas de Información. Amante de la naturaleza y los animales. Soy una persona extrovertida y positiva incluso en las peores situaciones. Me gustan los planes tranquilos con mis amigos y quedarme en casa viendo una pelicula, anime o serie en la cama. Tambien a veces me gusta salir de fiesta pero eso suele ser en ocasiones contadas debido a los estudios y el trabajo que ocupan la mayor parte de mi tiempo durante el curso academico.</textContent>
    </url>
    <url>
        <loc>https://uo271588.github.io/lenguajes-estandares-web/HTML-CSS/EJERC%201/html/aficiones.html</loc>
        <textContent>Tiro con Arco Actualmente miembro del club de Arqueros de San Martin del Rey Aurelio. Durante 5 años lo había dejado apartado a causa de los estudios, sin embargo este año he vuelto a practicar un poco, no para competir sino como una aficion. En el 2015 fuí tercero en el campeonato de España en la modalidad de Arco Compuesto en la categoría Junior Música AlbumBlake AlbumBassmaister AlbumDa Tweekaz AlbumYatra Videojuegos League of Legends Sword Art Online Genshin Impact Minecraft</textContent>
    </url>
    <url>
        <loc>https://uo271588.github.io/lenguajes-estandares-web/HTML-CSS/EJERC%201/html/curriculum.html</loc>
        <textContent>Educación Universidad de Oviedo Logo Universidad de Oviedo Ingenieria de Software 2023-Actualidad Universidad de Oviedo Logo Universidad de Oviedo Ingenieria de Software 2018-Actualidad Babel Logo Babel Ingeniero FullStack Junio 2023-Actualidad Experiencia Babel Logo Babel Ingeniero FullStack - Prácticas Febrero 2023- Junio 2023 Ingenium S.L. Logo Ingenium S.L. Desarrollador Web - Prácticas Febrero 2022 - Junio 2022 Universidad Oviedo Logo Universidad de Oviedo Becario Octubre 2021 - Febrero 2022 Conocimientos y Aptitudes Logo Java Logo liferay Logo CSS Logo HTML Cursos Logo Blazor</textContent>
    </url>
    <url>
        <loc>https://uo271588.github.io/lenguajes-estandares-web/HTML-CSS/EJERC%201/html/viajes.html</loc>
        <textContent>Valencia Un viaje corto de un fin de semana para vistar amigos que tengo por allí y de paso ver las fallas de Valencia en todo su esplendor. Japón Viaje de 23 días en el mes de Septiembre con amigos para ver y disfrutar de todo lo que puede ofrecer el país Nipon. Volvería encantado a una tierra llena de culturas, tradiciones y buena gente.</textContent>
    </url>
</urlset>